西環集中營︰ 林鄭學689借撐警向泛民開戰 - 季陶

西環集中營︰
林鄭學689借撐警向泛民開戰 - 季陶

特首林鄭月娥及特區政府處處針對由民主派控制的區議會追究警暴問題，大有不惜與民主派、民意全面開戰之勢。資料圖片

特首林鄭月娥及特區政府近日對撐警擺出極強硬態度，又處處針對由民主派控制的區議會追究警暴問題，大有不惜與民主派、民意全面開戰之勢。有民主派資深區議員對季陶說，林鄭現在大有可能想走前特首梁振英舊路，明知自己已「神憎鬼厭」，只有走全面鬥爭路線，「拎撐警做藉口，將『港獨』換成民主派、區議會，開行馬力去打，即使民望再跌、甚至令人對中央更反感也再所不計，因689經驗證明，即使因為咁下台，北京唔會追究責任」。

自製「功勞」博中央支持

該民主派區議員稱，林鄭要打區議會，因為弄致今天17區區會由民主派全面控制，「王志民（前中聯辦主任）第一個要問責，林鄭肯定係第二個」，所以全面打壓區會、阻民主派利用區會追究政府及警隊，自然成為林鄭「將功補過」機會，「所以幾肯定未來一段日子，林鄭會傾全力對付區議會，一則可以阻民主派坐大、二則等佢可以向北京有所交代」。

另外，林鄭也可借打區會追究警暴問題，加強其撐警形象，繼而借撐警之名，全面打壓追究警暴的市民及民主派，「拎住習近平止暴制亂撐警暴，再全面打壓所有查警暴聲音，咪同當年689借習反分裂、國家安全之名，大打所謂『港獨』為自己製造『功勞』一樣」，他相信林鄭此舉必定是北京有人指路，「即使他日好似689咁下台，都唔使上身，隨時仲可以撈個北京官職做」，但他直言林鄭如意算盤可否打響仍是未知數，「反警暴不同港獨，打港獨唔會喺國際有太大反彈，但警暴涉及人權、全世界關注，打反警暴隨時為北京整個國際政治炸彈」。

季陶
周一、三、五刊出

條弱智咁醒當初就應該硬推反送中
唔暫緩 唔撤回
唔好上電視做戲扮喊 唔好搞對話會
直接與民為敵

叻唔切

淪落成689 將自己既無能同埋廢 spin 做政治問題

佢痴撚咗線
以為咁樣會可以分化咩

1月21日 星期二 20:00 121元朗黑夜半週年

1月21日 星期二 20:00 121元朗黑夜半週年

121元朗黑夜半週年
日期 : 1月21日 星期二
時間 : 2000
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall

佢主要都唔係分化，只係唔想落臺後無後台支持，一無後台支持既話好危險

算數啦
仲衰過689

繼續企硬攬炒經濟

佢無官職，只係一個人見人憎的癈老藍屍

佢怕自己下場同煲呔一樣

不論機構，入咗黑社會就深似海，無得反轉頭。